O detalhamento dos requisitos podem variar com o tipo de projeto, como citado anteriormente os requisitos são levantados a partir das dores que o cliente alvo enfrenta, consequentemente a modelagem deste sistema irá se preocupar com os objetos cliente, imóvel e visita.

Analizando o fluxograma da Figura \ref{fluxograma} pode-se observar que:
\begin{figure}[!ht]
  \centering
  \includegraphics[width=420pt]{fluxogramatfg.PNG}\\
  \caption{Fluxo de agendamento de visita}
  \label{fluxograma}
\end{figure}
\begin{itemize}
	\item O cliente sempre é solicitado, tanto no agendamento de uma visita quanto no cadastro de um imóvel;
	\item Existem dois tipos de clientes, o proprietário e o comprador. Todos os clientes são arquivados numa agenda de papel com seu nome e telefone de contato.
	\item Para cadastrar os imóveis o corretor tinha contratado um serviço responsável pelo site da sua imobiliária, onde ele poderia enviar as informações de cada imóvel assim como as fotos.
	\item Para o cadastro das fotos do imóvel, elas poderiam ser obtidas de duas maneiras:
	    \begin{itemize}
	        \item O proprietário envia as fotos por meio de WhatsApp, o corretor faz o download das imagens em seu computador pessoal e envia para o site.
	        \item O corretor vai até o endereço do imóvel e captura as fotos, descarrega os arquivos do celular para o seu computador pessoal e envia para o site.
	    \end{itemize}
	\item O agendamento da visita ficava sob responsabilidade do corretor:
	    \begin{itemize}
	        \item Cliente solicita a visita.
	        \item Corretor analisa a disponibilidade e agenda a visita, sem criar algum registro.
	    \end{itemize}
\end{itemize}

Buscando identificar partes do processo descrito acima que poderiam ter seus problemas resolvidos, foram propostas as seguintes soluções:

\begin{enumerate}
    \item\textbf{Cadastro do cliente:} Cada cliente será cadastrado no primeiro atendimento com o corretor. Desta forma, caso o cliente volte a entrar em contato com a imobiliária seu cadastro já está guardado e disponível para os demais corretores.
    \item\textbf{Cadastro de imóvel:} Um imóvel pode ser cadastrado sem a necessidade do uso de um computador pessoal para envio das fotos, possibilitando que todo o processo seja realizado durante ou após a visita ao imóvel.
    \item\textbf{Agendamento de visitas:} Cada visita de imóvel será arquivada num histórico de visita, com data, hora e local.
    \item\textbf{Atendimento ao cliente:} O corretor será capaz de buscar um imóvel a partir das suas características principais, como por exemplo o tipo, preço, número de quartos, vagas de garagem, etc.
\end{enumerate}

Além destes requisitos foi solicitada a importação dos dados do site anterior para a base de dados do novo aplicativo. Porém, o site antigo utilizava um banco não relacional e as caracterísitcas dos imóveis eram descritas em texto simples e descritivos, o que impossibilitou o mapeamento dos dados que seriam utilizados nos filtros futuramente.

A partir das informações coletadas durante esta fase, foi elaborado um Diagrama
de Classes (Figura \ref{diagrama1}) e um Documento de Requisitos (Apêndice \ref{requisitos}), que servirão de base para o desenvolvimento da aplicação Android.

\begin{figure}[!ht]
  \centering
  \includegraphics[width=210pt]{diagrama.png}\\
  \caption{Diagrama de classes - Backend}
  \label{diagrama1}
\end{figure}

\subsection{Arquitetura}
\input{desenvolvimento/modelagem/arquitetura.tex}

\subsection{Implementação}
\input{desenvolvimento/modelagem/implementacao.tex}